\section*{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}
\addcontentsline{toc}{section}{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}

\begingroup
\renewcommand{\section}[2]{}

%\addcontentsline{toc}{section}{\large СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}
%\renewcommand\refname{\centering \large СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}

%\bibliographystyle{utf8gost705u}  % стилевой файл для оформления по ГОСТу
%\bibliography{60-bib}          % имя библиографической базы (bib-файла)


\begin{thebibliography}{}
	\bibitem{linux-statistics-2023}
	Operating System Market Share Worldwide [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://gs.statcounter.com/os-market-share#monthly-202111-202303} (дата обращения: 07.10.2023).
	
	\bibitem{linux-dev-stats-stackoverflow}
	Stack Overflow Developer Survey 2022 [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://survey.stackoverflow.co/2022/#operating-system} (дата обращения: 07.10.2023).

	\bibitem{root-definition}
	root Definition, The Linux Information Project [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://www.linfo.org/root.html} (дата обращения: 07.10.2023).
	
	\bibitem{write-manual}
	System Calls Manual, write (2) [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://man7.org/linux/man-pages/man2/write.2.html} (дата обращения: 21.12.2023).

	\bibitem{mv-manual}
	System Calls Manual, mv (1) [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://www.opennet.ru/man.shtml?topic=mv&category=1&russian=0} (дата обращения: 21.12.2023).

	\bibitem{permission-definition}
	Permissions Definition, The Linux Information Project [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://www.linfo.org/permissions.html} (дата обращения: 21.12.2023).

	\bibitem{inode-code}
	Bootlin, Elixir Cross Referencer, struct inode [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://elixir.bootlin.com/linux/v5.16/source/include/linux/fs.h#L620} (дата обращения: 21.12.2023).

	\bibitem{dentry-code}
	Bootlin, Elixir Cross Referencer, struct dentry [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://elixir.bootlin.com/linux/v5.16/source/include/linux/dcache.h#L91} (дата обращения: 21.12.2023).

	\bibitem{intel-manual}
	Intel's Software Developer's Manual [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://software.intel.com/content/dam/develop/public/us/en/documents/325384-sdm-vol-3abcd.pdf} (дата обращения: 21.12.2023).

	\bibitem{c-lang}
	Документация по языку C. Узнайте, как использовать C и библиотеку времени выполнения C [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://learn.microsoft.com/ru-ru/cpp/c-language/?view=msvc-170} (дата обращения: 22.12.2023).

	\bibitem{vscode}
	Visual Studio Code --- Code Editing. Redefined [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://code.visualstudio.com} (дата обращения: 22.12.2023).
	
	\bibitem{ubuntu}
	macOS Ventura --- official site [Электронный
	ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://releases.ubuntu.com/focal/} (дата обращения: 22.12.2023).

	\bibitem{memory}
	LPDDR3 SDRAM Documentation [Электронный
	ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://www.micron.com/-/media/client/global/documents/products/data-sheet/dram/mobile-dram/low-power-dram/lpddr3/178b_8-16gb_2c0f_mobile_lpddr3.pdf} (дата обращения: 17.05.2023).

	\bibitem{intel}
	Процессор Intel Core™ i7-8559U [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://ark.intel.com/content/www/ru/ru/ark/products/137979/intel-core-i78559u-processor-8m-cache-up-to-4-50-ghz.html} (дата обращения: 17.05.2023),
	
	\bibitem{graphics}
	GeForce GTX 1060 Specifications [Электронный ресурс]. --- Режим доступа: \url{https://www.nvidia.com/en-gb/geforce/graphics-cards/geforce-gtx-1060/specifications/} (дата обращения: 22.12.2023),

\end{thebibliography}
\endgroup

\pagebreak